有冇人已經轉左用日版comico睇relife

雖然已經睇左英翻但係日版最新話數可以用閱讀卷睇，每個星期定時更新又識日文都係追生肉算

轉日本app store下載教學

咦我一直以為係台灣人畫嫁

幾個月冇追 諗住儲住先
之前都唔洗咩卷 隻app搞咩？

上兩個星期開始玩收錢
唔想比錢可以等耐少少用佢送d閱讀卷

利申 追緊3部 每個星期咁9coins x3好重皮
同埋好想又重追啊屌你老母
你要收錢 我比新既期數冇所謂 但係連舊嗰d都要比錢/卷先有得睇返我屌你啊